當年共產黨叫d黨員加入埋國民黨 依家連登仔就叫人唔好加入警隊

結果國民黨就內部分化 組織混亂 共產黨既勢力就愈來愈強大
依家警隊就愈染愈紅 清泉走曬 警隊內部組織愈來愈嚴密 勢力愈來愈強大

問題係你估依家做警犬個班係諗住入去做間碟？
咪又係純粹為份人工 再唔係就藍絲
就算真係有心個班 入到去畀人洗埋腦就有份

洗乜撚野腦 自己冇獨立思考能力? 啱定錯自己唔識判斷?

都話嗰班人純粹為人工
咁嗰班人嘅“獨立思考”咪邊個出糧咪聽邊個講

有啲人就係唔識，唔好 FF